一人一個做過最離譜嘅事

有一段時間無工返，日日着住套校服落去樓下間茶餐廳食學生午飯優惠. （嗰陣差唔多30歲）

on9
我40歲都仲著緊啦
岩岩先除

視姦條街上面所有嘅女人

用手打飛機

我都有咁諗過